[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5417)

我了

slow

7：1啦

fast

Fast

明明主球證話唔計入 推人在先
最後Var後就計入

VAR幾好野

有無c

3:1大家開心

0c

半大秒收靈車好鐘意玩cup

1:3 ok?

半大黨

ok

都ok

是但

認真呢

咁全力叫1:3 1:4 1:5

終於有C

炸未dllm
買半注半大又中 fuck

1

冇即場馬會ho ball

Dllm 仲未入多球 大波針

1:2算啦
打和Super 大家開心

696 3.5開緊？

鐘聲響起反cup的信號

4球-2

半2全2

收到風 1-1完場

半大未夠15分夠收哂

Gchi

-8c

我包薯條幾時派

上次派左

馬士達支

上半2.5大是唔是太瘋狂

有

比場大波我all in好嗎
岩岩入左10k
想一鋪追返

問其他大蛇啦 我出完又比人話反手

明明1C 球探又出錯 2C

我屌 老鷹平手？

Goal!!!!!!!!

1:2 廢車

goal

1:2

糕

靈車

輕鬆反勝

Cup了12

Master g

買完10秒收錢

Master G勁到

光州個龍未訓醒

發覺韓仔好鍾意用後腳射波

個龍廢到

停啦好嗎

G師傅

角大玩完

Masterg

屌個波入左個龍先訓底

4球-1早知買3.5好過 4球都應該爆

靈車暫時變翻白車

ft 1:4

Master G我屌你老母

買咗

追數中

仲諗住今日靈車會繼續西
點解咁正氣

1:3大家開心

新channel 支持下 5點已出

我就嚟要叫白車

好撚暈 以為有走地

上盤手足出嚟啦

暫時放低咗
呢排都冇賭

輕鬆杯

支持

你係買總入球4?

再西就送個冠軍比尉山

反Cup 半客 加油

完左場先講啦

廢車啲長傳準撚到……

韓k 今日正氣

3。5大 上

澳洲派錢野雞波多到
澳職比狗賭

飛到波到 ez

半場22唔該

西車唔領先多兩球都唔穩陣

通常韓k都係咁 全北要追冠軍 呢場會贏
晏d蔚山就會失分

個9號真係

1:3就可以

Really?

1:6

半場0.75個啲易到

1.5易到呢

上年咪係咁

上年都係咁

All in fc大鳩

岩岩上連登, 見到G師傅俾左心水, 即刻login all in, 好采趕得切

角大24

Master G

馬可尼 gel

K league角大又jump

廢車完全唔落底

1c到完場啦

靈車 贏緊就慢慢妹
雨半場可能好啲

睇個盤好快2:2

by 睇盤師

唔係2c??

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

買半一下盤仲落後緊個種感覺好攰

@master.g

格蘭半場-1 9898

半場爆咗

屌, 買大開角, 買角開大

主瘋狂禁屌，就入

主隊識唔識射波

下場先

無法登入了。。。手足們真快

睇盤似客勝喎

11

和啦

快半和

2:2

Master G 半場搞掂

廢車啲控角真係犀利

廢車

真

爛車

半場爆大波

3。5大輕鬆到

準到

角大又由24變開始叫

一向都真

大波細角

3。5大咁快有得收
多謝master g

G師傅勁撚到

屌佢

原本已經取消關注 聽到隔離啲地盤佬球探響

3隻點叫...

Fc. 光周幾時變到巴塞咁勁

半3全10了

呢啲先係足球，墨閪哥個啲

靈車下半場變拜仁

全9已經夠

半3全9未

半4？
最後靈車隻角好似有開到

又入咁多波

696強陣？

靈車又撚

半4全4？

3角定4角?

Dllm mg

一陣696現代唔知又要失去幾多兄弟

屌你2-1
半場比多粒啦格蘭

3

角大壯撕飛

696強陣

上半場先入得4球 實半4全4 針

屌你老母垃圾車又撚狗
睇中幾場都係半一上盤，頭都痛撚埋

睇個盤10mins 內會3:2

by 睇盤師

差啲唔記得block你

屌你，射到咁

光州咁都唔入

東京定神船？

東京win 硬

3打1都射出界

光州係咪唔想贏

光洲個死人爛場幾時先會整返好佢 定係戰術黎

不了 追左2次都要腳震到完場先贏

東京4連勝仲比平手你買
真係識睇盤？

屌你老母全北入未

全北汽車我屌你老母

全北汽車屌你老母唔好撚爭冠軍啦

屌你老母全北

4隻 5隻未

全北死全家

車比半格黎好喎

3連角先啦屌

下場

屌你廢車

你無買咩

屌3-2⋯⋯

Ggggg

好彩細注廢車

好準

全北條後防

屌你垃圾車

一下就穿 cls

有啲料

真係廢車黎

如果光州把握機會能力好啲，一早cup左

得來全北廢功夫

cup來也cup去

全北反勝開出客其他

4半阿德

廢車輸，蔚山又要和/輸了，唔可以拉太遠

3:2識刷角未

今場入球會幾大

全北打假唔係第一日嘅事啦

30分鐘5角

廢車唔係打假 係真係咁廢 一不再係韓職一哥

8.5角大可以撕飛了

車得啖笑

6 分鐘1c 英超既話唔難

人地一個安原上勁過成隊廢車

廢車贏緊又唔刷
和緊又慢刷
落後又唔刷

想點呀

和都成問題

33

食角 diu

有名你叫
靈車
買完送手腳去死

和囉 咪

33 又假希望

3:3

屌你老母臭閪，nba?

又撚

未完場

反勝都成問題

假架

仆街廢車又假希望多次

入波多過角 點撚搞

反勝就應該事在必行

全北係咪玩野

No goal啦 廢車唔似會入到

擺明

3:3.5都成問題

客其他準備了

廢車入波都成問題

屌場ball係想點

屌佢人入一粒佢入一粒
做乜撚

屌 睇唔到g蛇出細

又突然有番啲希望

Dklm 入波多過角

垃圾車做乜9呀

半格都好
重有25分鐘

廢車全格未

買光州手足唔岀聲 赢波贏錢事後飛笑尻你哋

會唔會4:4

取消關注得未

6c!!!!!!
-3

5555
666666

唔會 nogoal了

角細頂住

差4c呀

邊邊贏都大把事後衝出黎架啦

呢場泡職係咩事

廢車100%

8.5角大撕飛了

想大注強陣

8.5b

696讓一開得出

未有3連角喎

記得之前有場又係全北3-3 撚鳩哂所有手足

今日唔會吧 一係43

冇希望啦

一齊叫多3角

有一場撚得最深刻
又係讓半一 80分鐘3-0 完場3-3

好多孫興民

大佬彪？

垃圾車施捨半格嚟
今晚仲要推英超

呢場角大輸死人

20分鐘3角好易啫 光州刷吓啦

睇個盤10分鐘內 3:4

by 睇盤師

Bill gor

82 1-3
86 2-3
90+2 3-3

屌呀 4:3 得唔得

光州手足gel定頭收錢 一睇就知今場開主

Feel到神8

光州點撚樣呀 入波多過角

80分鐘前7角 神9

孫興民入未？

有出？？唔係傷左咩

停c到完場

召喚下盤手足 可以拎定髮泥出黎

好多反gel

又話廢車盤 依加中風啦

孫興民差啲

廢車快入啦 垃圾仆街畜生

屌你老母入未？

我睇盤咋

車贏未

講真廢車贏唔到輸咗佢算啦

黃3 9光頭佬係到散步

賤種廢車贏到一日球迷

廢車不如輸埋去

全北汽車全隊斷腳未

光洲事後飛準備

和到完場

廢車贏到一世球迷

Fc東京讓0球

想睇cup3次

有c未

和波又不敗

岩呀 和波不如咪撚踢

控角控撚到

準備輸半

car

廢車邊忽想贏

廢車絕殺未

買光洲 保賓周

696感覺有伏

全北當自己贏緊?

改名叫老漢推車算啦 等咁耐

你咪又係會買

光洲入粒定驚先啦

佢目標求和 任務已達成

架車廢撚到同光洲55波

抵輸啦

車 我屌你老母

全北汽車好似對3：3波膽情有獨鍾

莫德柏噴射機開波5分鐘半大

準備改名

廢車贏唔到不如輸埋佢啦屌

Skip算

垃圾車識追和唔識cup?

696 讓1粒。。

唔贏就輸撚埋佢啦

廢車快啲絕殺 半格都好

又停30分鐘角cls

拎一分都好過輸 但我輸呀嘛仆街

東京回撚到

廢車搞咩連閪幾場

炒車完全0威脅

清水半大？

DLLM 韓仔波真係痴線 最後十分鍾都仲係HEA 踢

唔佢都唔會買心跳

絕殺啦屌你老母垃圾車
半格都要呀

屌 球證俾個12m廢車啦

買角大算 可能畀心跳偷一粒 之後係咁刷

車

廢車廢到咁

點都唔會買心跳

有一排成日絕殺
今日明顯Hea

收工前緊係hea啦

停左20幾分鐘角

廢車絕殺啦

心跳復甦未

冇7又點8呀廢車

廢車贏唔到你輸埋佢啦屌你老母

補幾

唔通又有靈車最鍾意玩既絕殺

廢車食屎啦

垃圾車

今日第一日就中伏我屌

696 似3。5細

砍左佢啦 無波無角

第一場

靈車 正式black list

車咁踢都唔洗輸

見好多人pm 我，再答大家一次，太陽隨心買（唔知點解好大機率開出對家）星就穩陣心水，月係我本命守護，即重心😚🙏🏻🙏🏻🙏🏻

[url][black]曹狗你係咪有撚病？[/black][/url]

賭仔輸咪夠

佢今日岀咗咩？

696今場唔想輸

🇯🇵東瀛討伐戰🇰🇷
1.🔆全北車仔半一盤
2.🌙鹿島鹿角半一盤
3.⭐️FC 東京平手盤

恩尼斯達又做後備

韓狗食撚晒啲角 dklm

就係你條含家產

777

就睇下佢之後嗰兩場中唔中

8.5s CASH

唔中一齊屌柒佢老母

696 -1點睇

韓仔真係blacklist 算 假到

光頭佬無端端刷隻角

咁快完埸on9

做得陰質野多遲早空難，等睇

有鬼用，又唔係刷完呢隻角有9C

絕殺角

冇絕殺

696似撚狗

光洲啲機會多到夠6:3

6角半客

買心跳不如買富咸 呢場唔買696都唔買心跳啦

696!強陣

咁惡？ 和客唔得？

1.79等即場算

買心跳冇心跳

咪係.........

Ching咩app

on99 1.75

1.74

無降班點踢都得啦

Mytvsuper

Wa仲轉

696 轉盤

請問呢個咩app

哈哈

Go10al

我想要清水心跳 連輸左3注

cls 球半

同

Cls 696

球半盤照入

大炒格？

心跳fg

咁落法唔買主對唔住自己尤其對面係鹿角

即場再買大

心跳算

Asw 買左696

過三關
1.清水1.85水 受讓1.25盤

696 上船

心跳反底啦

696咁撚勁架咩

琴晚精英隊盤？

696 強陣

696 讓到咁深 不了

角大 上

4連勝對4連敗 傻都識買啦

想睇00完場

696讓1.25

696 轉兩次盤

同琴日一鳩樣跌左兩個盤

狗會精選

唔止啦 出面初盤 0.25 0.5

5點都未開波

清水心跳輸波已成為習慣，面對近期大勇的對手，唯一的可能就是鹿島鹿角得客勝。

On9大硬？

696 強陣出擊

乜撚野分析

讓咁深但客勝1.4倍

第一球 696 1.38 收息

睇完真心笑左

半大24

馬會囉

10 1 100

696點輸？

我

Lm

對賽
上季的聯賽交手，鹿島鹿角兩仗都贏波，攻入7球而沒有失球。

得

清水禁屌

Me

LM

3.5細了

696半大24

刷角未呀

依d盤係拜仁對香港先有既盤

696
心跳派錢？

韓仔角真易玩

心跳反底？

心跳反底 但似會輸第一球

心跳好勁

唔買大對唔住自己

角細跌得好快

有鬼

屌韓假派未

主禁屌696仲話強陣

3.5大得1.93 on99

696波都掂唔到

心跳㩒屌到

憑乜讓咁多

sickball

心跳屌打緊

On99 韓假66 分鐘3:3 完場仲3:3

屌打轉頭比696入

邊有可能刷到11C呀

696學人讓波

696

比你地呃曬 又話心跳反底

手持3.5大 點算

心跳㩒屌到
買咗696又可以上定ifc

買左心跳點先可以跳船

心跳反底

刷多10角邊有可能呀

條女講廣東話 幾得意

今場696贏硬

心跳虛火嚟

696係咁回飛

696 連反擊都打唔到

一起身見到廢車大波 然後買左細波

下。。。

禁屌唔入

Gun

心跳撳屌

還我血汗錢

我係咪眼花？696被禁屌

屌你老母

696拎返個勢

禁屌有咩用 入未?

你睇到直播？

好對唔住有撚牌梨壽

無睇錯心跳全力㩒屌緊

3.5-4 點部署

清水心跳樓

東京 回到on99

中左派我

心跳唔係冇龍既咩

留馬會ac

半大ifc

3.5 針

今場有

東京如果轉到受讓想要

日職買乜 等你開飯

半大已死

上盤24

我以為個app壞咗 原來冇波冇角

696做乜鳩？

696開個半大半客先

上幾場比人入到阿媽都唔認得

無錯 但係696都唔中龍

唔好搞大波...

玩鳩賭仔

又話696強陣...

悶到 冇入球冇角球

3.5大等4

刷角未

696已死

出2.5/3未 屌你老母

等緊2.5

唔入波等咩

角

到時未足水就入一粒玩賭仔

Ok 696 fg支持下

跟

696好似正常返

屌你馬島比人禁屌

睇個盤會客1

by 睇盤師

你個畜生

dllm

買個主其他

上場696強陣都係贏得個一粒 不了

心跳終於有心跳

等死中

Dllm又話心跳禁屌
我打開黎左陣 個波一直係696度既

696不嬲係咁 但俾人入

最後讓到球半？

半大死未?

同正氣鋒一樣
正氣完一輪就撚返你一場先

心跳突然咁控得

禁屌唔入下一句

大波係咪24

3.5大真等死

睇唔出點樣讓一球

心跳差d!!!!!!!

有撚用咩

心跳快入一球！等696班友絕望

角呢dllm

呢個字出現好多次啦 永遠都差啲

4.5b已死

696差d

真係差d

33333333

球證差啲！！

696 fg收下息 大家開心啦

masterg 屌你老母

下盤驚閪咩 冇心跳一早24啦

角球差啲

心跳快手fg

有冇肥Kong心水

全跟

球證中柱！

下面果場咁勇武

買大又死

以後masterg買果場可以skip

3.5 人呢

10.5 人

人在 聽天由命

1.73平手點解唔買主勝

696強陣未

因為怕和波

東京受讓即買

心跳停未

半場邊有可能5,6,7,8呀

想買埋和 屌你

球證中柱

0-1

Cashed

Goal

心跳真係派錢？禁屌

1 more la dllm

3.5-3

696糕

真係輸第一球

心跳條防線

Master g goal

0:1 696強陣

即場重心 FC東京

馬角goal

半場比多球

3.5/4s

其實禁屌有咩用
次次禁屌都係輸

屌你老母臭閪

696gel!?

心理上覺得會贏

唔得

但係入波之前係696㩒屌

696仲有1.16 收息

㩒屌射得2腳

本來都想要 但過唔到自己個關

奇蹟半大快

696 fg驚險收米

696 強陣 一早講左

02

0:2強陣

3.5-2

2:0

0:2

半大goallll

冇啦

唉想升到1.7先買 唔洗一陣就2球

696 再goalllll

半大搞撚扣

係

wa...

話左球半驚咩

後腳助攻靚

半大只需

696易撚到

聽天由命係work的

屌原來真係虛火黎

和都唔使補強陣

心跳又冇龍 好ball

馬會轉埋盤派錢？

又可以上岸睇手足叫春

happy hour

買得心跳應該預咗

後防空撚到

半大派錢咁派

心跳又輸

3.5-2快手

696今場咁撚勁

心跳禁屌？

G蛇狀態大勇
我都跟fc東京了

又話主屌打

強陣

696飲左啲咩水?

心跳永遠唔會令大家失望

咁多人gel696

696強陣.gif

各單位注意
master g要咗東京

差啲0:3

大波黨點部署

心跳嗰種廢

等收錢

取消關注

咩話又中

算啦 太深了

半大只需...

696 ez

一陣東京半大唔該

日職都踢咗近一半場數
仲買心跳係咪要驗腦？

中柱 又差d 3:0

屌你
行左５０幾級樓梯上ｉｆｃ

你而家先開半大

咩話？

696正氣到仆街

心跳刷角未

準備好事後飛

半和都守唔到 針到想死 又永遠搶唔到派

中柱彈出

696起碼炒6粒啦

696贏緊2粒 無角了

比心機

開始係

想入多注半一

心跳又比人炒

土居聖真咁撚勁戈咩，定心跳啲人廢

半客有無得gel

綠島鹿角

打緊冇龍

起機都冇得起

點解勝利可以讓人半球

又話心跳禁屌...

有左唔夠10MIN就打回原形

以前買過心跳。諗番起都on9

東京轉盤？

少癲 真係可以場場456

心跳

俾多粒半大全格

閪波難得有錢羊就抽身睇下場算

再追角真係傻仔隨時心跳追和返

嘩 柯完督屎就0:2嘅 咩事

咁遲先冇龍

（ 清水 介 心跳 ）

東京咩事會廢到受讓？

大波救星

又停20分鐘角 角大已死

你篤屎2分

心跳降班啦
係啱日乙㗎啦

你可唔可以痾多幾次

個7號想射翻去鄉下？

屌 買左10。5角大點算

4444444

留低tg 講6點買咩 中左派你

痾多篤!!!!!!!PLS!!!!!!!!!!!!!!!

唔係full team

神船唔敢買，覺得佢地贏唔到

定啦 轉頭心跳又輸多幾球

咁真係輸 full team都廢廢地

5未

勝利船x同樣快樂

就係冇降班先可以一直咁廢

心跳冇能力又要搶住個波

10。5大跳船？

唔只無龍 啲後衛任人射 從來無諗過搶番對手個波

馬會唔落飛

Dllm 心跳禁屌

Tg:sucklife

神戶 角大
兩場日乙全場細

東京又有受讓買
神船讓人 你買埋我果份

買左單點部署

臨完場會1-2

韓職係咪仲未派？

咁耐以黎心跳禁屌好似淨係贏過3神隊垃圾

賣緊料 想入私爐pm我

3點開波 預8 9點派

買咗平手西京點搞？

買主平半

Jump ed

Tg?

有錢收都唔要

阿妓轉左讓半一

心跳 輸服

賊船要讓波 信唔信得過

又要求派 輸太多 乜都驚

比馬士達雞祝福

德島2.5/3大 3.5大

場波頭15分鐘係咪幻覺黎

平半都唔會買得落手
後防太性感

10倍no goal

Same road了牙茜

買船不如買得到

Pm我

避左佢啦

pm左
想跟

我都覺得今次開2.75好怪

0:3

Pm左你 介紹返有咩plan 記得入私爐

心跳會唔會有面子球

有英超仲買啲垃圾波咩
今晚柯煙我利 聽日柯煙環翠戰士 easy money la

俾G蛇搞到癲咗

有無靚既海參

場波唔會0:0
即場買高手d喎

中

得鮑魚（唔臭） 收唔收貨

再輸聽日去黃大仙

唔好逼我

去定先

10。5大係唔係輸硬

隊隊都靠心跳刷入球助攻數據

我呢

波台3寶唔係講笑

呢場分勝負 咁睇唔開

有排你受

屌你老母走啦 水9手足買0車 扑左

696 gel得啦 冇心跳都唔會下半場追到兩球

出現了

你買神船啦，好似話包中

下半刷角機唔該

有無勇者要東京

馬會開4/4.5 中位

信左 上緊ifc天台

吊你老母 本身呢2日贏錢就係跟咗個重心 輸到仆街

跟佢反手好過 8成中

可能一陣反cup呢

心跳真係差幾皮 完全係成班馬嘅級數
點解可以仲喺日職

六點全半大派 1011000

邊個黎 買心跳咁傻仔

比馬都未出聲

升班馬*

全副選啵 正選冇出好耐

德島大波升水升到睇怕都收皮 唔買了

lm

識一哥 馬士達雞

點解
嫌日職太容易 校高難度嚟玩？

我識2弟on9仔咩咩黑名單

咁買細波咪得

怕炒696太多

我師承有撚牌梨壽

今季冇降班 出青年隊都得

東京大波定盤好

船讓東京

重要係重心 笑04

盤

突發 有重心 即場主反cup主其他

唔中搵新条狗

東京作客王。呢場唔通好似前鋒果次咁
又要穿了

冇計 masterg太勁

收到
ALLINED

尚州8.5大 1.95夢幻賠率

神船真係咁勁？

中左記得派手足

角球呢

今場收你皮

唔中跳樓

東京開到客盤同角大派你

有收錢哥陣係幾勁

職業賽大佬 話入就入

大邱

但佢要左696 中左

超重心 唔係大就細

得到x大鳩

又比佢呃左我半注錢 屌

TVB買荷乙播應該爆收視

無人玩蔚山個場

睇住新条狗來跳就得

好睇過d咩k聯 瑞超

即場算

FC光州場波仲未派彩既？

都有2成唔中對家

失眠可以睇

星期六鬼玩阿 卡三個鐘

第一日買韓假？

2邊都唔好買

韓假兩個鐘 基本

Tvb次次有直播都細波
2.5s高水

有冇link share

韓k聯 今晚啦

東京有冇同船

樓主PIN下韓K會聽日先派

岩岩私食左靈車咪炒左200幾
但696買左2000

買左讓平準備jump

唔中搵我

東京讓平半？

唉屌 又唔分享比手足買對家

德島入未

....

.....

心跳1-2ft 10 1 100 payme

696出左事前 跟左幾多對家？

...

唔係炒到客其他都執到

平注跟

仲未入 大波24

蔚山數角
12345678910

半細gel

邊有可能開到11c呀

上場696臨尾失球收半格 今場都會

快手3.5大 大完玩韓戰

刷角機

現代加東京全格 10 1 50!!!

祝你好運

呢句難聽過粗口

阿狗有半一買

唔記得左等陣有英超

$50 收埋自己用喇

現代冇角？

咁改返

屌你老母

10

比曹Sir啦

阿妓打升班馬

心跳3.5大 抽2個含 快

你買咗？

jer乜鳩 10蚊我都要

援交秒輸

收到！ 買3球了

我係頭10

至少4粒 後果自負

我睇唔到果個直播

現代

優越卡啲分點計

得到

心跳就入

德島！

日乙兩場俾多粒我

屌你啦 50$夠我食2餐飯

球探有角 馬會冇角 蔚山個場？

同樣快樂

仲有心跳？即係696仲有波入

咁撚似嘅

德島 心跳

心跳cup未

日乙快撚手再入多粒

神船 半大

心跳反杯 快

下次

比多2粒快手

心跳追返球完場就心足

球探出錯 未撚訓醒

邊有可能4連角呀

蔚山7.5 ？

好
下場

日乙

大波黨報數 準備一齊坐車去ifc

東京唔對路

2.5未 想入

696 快入

中咗唔計你

快輸

上半出過

半場開到4/4.5中位唔係冇料到掛

東京 尚州

心跳入番粒未

好穩

兩隊開始收

6島下半場2m角都無 on9

幫4.5細手足gel下算

6點啲日本鳩波skip晒

PayMe ok

誤中假波

請masterg gel

現代依家先1c

一出手驚客其他

696 唔刷角 dllm

誤中1001

9999999